午。

師兄，你唔好成日曲線R 負皮好喎

巧食㗎

yum yum

Where

is ar cc

Stanley

can you give cc a slice to eat?

sure I can bite to cc

why not

肥婆rich

終於正常